[1837,7/7]彌敦道近佐敦站好多警車

係咪和平遊行完，所以佢地都撤退？

推